開槍會唔會over左？

出面一堆post講乜乜乜會唔會over
有咩over得過開槍殺人？
四個月喇，醒未呀

推

真

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

左膠邏輯：打死物over左

fa隻手 都唔及美心塊玻璃
義士中槍 都唔及360塊玻璃
明白晒

[size=6]唔割！[/size=6]

唔割！

外面想帶風向？ 下世啦！

警察開槍殺人，如果發生係外國，肯定會死幾個警察

諗起美國果單
一個人拎步槍殺幾個警察

途人雙手高舉想問點返屋企

黑警發作，突然雙手猛力推到途人飛開兩米

唔割！ 但請大家冷靜